【G20】直播討論

EU冇乜點講
Trump開場白開始

Trump講5G網絡要安全
網絡+電子貿易要開放

會唔會有文字live

WTO代表話要有國際通例面對電子貿易

New York Times live updates on G20:

CNN live updates on G20:

快入chatroom支持習大大

感謝

高巴會唔會不斷更新呢個post

末日審判

日文真係完全唔明

聽唔明日文, 有冇文字VER

未必全部人都去到大阪向侵侵請願，咁仲有咩直接得過係侵侵FB/TWITTER上面表達訴求，希望
「President Trump, Please Liberate Hong Kong」。

呢刻終於到喇!
大家可以入去侵侵FB 同 TWITTER 請願

1) Twitter：

比D TAG大家跟
@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

2) Facebook :
比D TAG大家跟
#G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

最重要!
FINAL BOSS--香港時間10:30am meet 支那雜種

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！